林慧韡 林慧韡 柒到彈起

撐兄弟 變奶共 無限回憶
扮關注 然後尋覓尋覓人民幣價值
踢FIFA 古惑狼 導人向善~
用老翻 賣兄弟 成為常識
然後代言完美世界搵錢努力

皮

最初雨革發聲直播過 為何龜縮

樓主達迷

就算是為了搵錢 撫心自問都想關心香港

樓豬恨鐵不成鋼

你誹謗

樓主每一日都進步緊

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

yes

雖然唔知樓主邊間教會
不過照俾正皮

豬蛇有進步

踢FIFA 古惑狼 導人向善~
無一粒字岩音

樓主有冇打算踏上職業填詞人既路？

有無諗過你自己五音不全

關注香港

真

真兄弟會明

有圖

邊間教會

咩歌

反达只因愛達

最巔峰sleeping dog遊樂過 為何回塘
就算要賺人民幣 撫心自問都關注反送中

遊樂場 謝停風

完美世界打手
首首歌都要提

集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容差地點
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容有點
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：

大家唔好衝動呀和理呀
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

郭富城 弱

矛盾只因深愛達

达哥一定膽拖完美世界 笑死

點唱啊 大佬

我唱過出黎先開ｐｏｓｔ
係唱到的

G持豬蛇
G持完美世界

好聽

有無download先

特西最近過成點 仲有沒落老蘭

係威

說到惹人歡笑 他也很適合了

樓主又植入完美世界宣傳

林慧韡條針

沒了
食社運囡

點解唔幫手宣傳達哥舞台劇

香港市場無了 不過都不重要
林慧韡仍相信 擁抱人民幣
達朝最後也會回歸

矛盾只因我愛達，手足嗎？